有冇可能做不合作運動既同時，順便向仲有良知既警察搞好關係?

個人意見，唔同意請負皮等個post 沉底，或者可以幫手研究下有冇得改善

啱啱睇完 [再開]真差狗於插畫家謝曬皮ig 內提供資訊

假設佢所講既係真
佢話警隊入面仲有兩成人可能唔係痴線
其實唔駛佢講我都一樣信香港係仲有好警察，只係唔知仲有幾多......

銀髮族遊行果一日，班老人家做左個示範俾我地睇
有D前線警察係聽得明人話架! (同班官/警察高層唔同)
其實我地有冇可能，我地學我地既長者一樣，用愛去說服班前線?
我知係好撚肉麻，但係呢一個月，香港人做既一切，都係出於愛

我地有冇可能係做不合作運動既時候，同時借呢個機會同班前線傾下計
表明我地我地對準既係政權，即係果班佢地非常不滿既高層
俾佢地知其實我地係同一陣線架
我地同佢地既身份可能係對立，但係其實目標係一致!
佢地返十幾個鐘工辛苦，我地明架
因為我地都一樣要返工，放左工再出黎行，一樣攰撚到仆街

當然對於之前果班黑警，同埋佢地班高層，我地一定要追究到底
都同時可以還D良知警察一個清白

我講咁多只係驚迫到可能仲有良知果兩成都冇埋
當所有警察同我地既關係完全破裂既時候... 琴日既事會一路重演

[長期置頂/集思廣益]727 元朗地勢分析/討論
入黎討論下